班蝗蟲新移民廣東話/普通話/英文都唔識落到黎點生活

剩係拎福利？

有張超雄幫佢地拎綜援

連普通話都唔識，農村落黎？

大把呢d。中坑老野居多